建議香港民主人權法案要制裁多一類人

就係奶共撐警藝人，藝人本身係公眾人物，有一定渲染力，表態支持黑警、支那，等同支持打壓人權，絕對要嚴懲，禁止佢地入境美國同子女唔可以係外國留學

唔可以因爲政見而制裁，
而係參與「侵害人權或公民權利」既行為先制裁

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

咁要睇下有冇煽動既成份

鄰伯個類就要啦，出黎撐警咁開心

肥媽計唔計

言論自由？
阿澤都冇因爲政見炒嗰條女
你應該聽佢當時點講

佢有唱肥媽有話兒 可以放入觀察名單

肥媽有斟酌餘地，但撚伯絕對要，具體講就係你可以表態支持修例，或者支持社會和平，但支持濫用武力打壓民眾就一定要制裁

批鬥

你話荷蘭叻都有d機，但李克勤就算啦

(直往勝利方向) 終於搵到港共罩門

推